連登仔除左識單單打打仲識咩？

最叻咪講下粗口屌人老母，或者話下人傻鳩撚樣

專業技能咪打飛機睇AV同9up陰謀論